好懷念以前玩墨香嘅日子

最近聽返墨香啲音樂 真係好懷念

黃河同長安

新出手機版完全係垃圾

最鐘意淩晨開紅去d 角落位殺d 掛機狗

最近玩緊馬服新墨香

玩到40lv

吸經吸到同人一齊隔牆打邪雙定唔知黑雙